粉嶺高球場 「棕地研究」，須於2021年 第三季 完成

部分土地供應措施押後推出，但粉嶺高球場及棕地仍繼續。土木工程署就粉嶺高爾夫球場用地局部發展及新界北第一期研究，進行可行性研究的顧問費招標，料前者研究將於2021年第三季完成。

高球場研究 料後年第3季完成

當中屬於公眾支持度最高的棕地發展，政府在今年初已經決定提早就新界北發展區第一期進行可行性研究，以處理北區65公頃的棕地。據土木工程拓展署資料顯示，當局早前便邀請9間合資格顧問公司，遞交技術及顧問費建議書，並預計8月3日截止。（節錄）

Source:

Push